Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

Деструктуризація це особливий синтаксис, що з'явився в ES6, який дозволяє витягувати значення з перебираємих об'єктів (такі як масиви або Map) або об'єктів javascript в змінні. Деструктуризація дозволяє створювати змінні з різних складних структур коротким і простим способом.

Деструктуризація буває корисною в багатьох ситуаціях - наприклад присвоїти значення масиву змінним або значення окремих ключів об'єкта в змінні.

Ще одним застосуванням деструктуризації є передача параметрів у функцію, можна обернути передані параметри в об'єкт, а при їх отриманні використовуючи синтаксис деструктуризації, витягти їх у вигляді змінних. Ми отримуємо не тільки короткий синтаксис, це дозволяє передавати параметри в функцію в довільній послідовності.